一齊兩年，分開年半

究竟係咩，令到回憶仲會不時纏繞著自己
遺憾，放唔低，定還是始終未講完自己既感受

所謂回憶者，雖說可以使人歡欣，有時也不免使人寂寞，使精神的絲縷還牽著己逝的寂寞的時光，又有甚麼意味呢，而我偏苦於不能全忘卻，這不能全忘的一部分。

當你幻想下對方可能已經完全放低，甚至遺忘左你，就會覺得自己嘅執著好on9

又講唔上執着既，只係好感慨
時不時會諗起，會夢見
好似不斷提醒你，身邊曾經出現過呢個人咁
可能大家已經成為左陌生人，
但係回憶始終會縈繞係心底裡面

一齊左年半，分左半年

間歇性放唔低

呢排仲會失眠，訓唔到真係好辛苦

可能最近知佢有對象，係無人既時候諗同佢既回憶諗到眼濕濕

一齊左兩年幾，分左一年半
還是會想起他
回憶好珍貴
但再無以後

有時真係分唔清楚自己係掛住段回憶定係個人

呢樣真